[戰略檢討] 其實有冇諗過我軍多時處於被動牽住個鼻走? 係時候重奪主動權!

幾乎大部份網絡social media black bloc都被滲透
好老實講班老鼠好醒識得網上連登tg fb帶風向
又曉帶前線走向危險
然而捉鬼只會墮入敵軍思想陷阱
所有嘢睇得出以往嘅行動已經比老鼠破解咗
再用番同樣模式行動只會損敵一百自毀一萬

所以！小弟睇法要打勝扙就要調整部份策略
1. 絕對絕對絕對keep住不割𥱊不分化，殺老鼠都唔割
2.堅持到底直至贏，咁先可以克服恐懼
3. 絕對唔可以輕敵，大膽假設，我哋諗到敵人都會諗，咁先可以作出防範
4. 減低對social media嘅依賴
5. 時刻保持警覺，唔好捉鬼啦小心就夠，由其是私家車有老鼠，唔好讓車
6. 戰略同武器開發要多元，老鼠已經分析過過往工具作出相應對策

記住永遠絕對正確嘅口號！打老鼠！救人！打老鼠！救人！打老鼠！救人！

69 612 613 614 616 621 626 627 628 71 75 76 77 713 714 721 726 727 728 730 81 82 83 84 85 87 89 810 811 812 813 814 816 817 818 820 821 822 823 824 825

認真post冇人理

【新策略】狗仔隊採訪，令和理非都有勇武嘅效果

10. 機場！

日期: 2019．9．1
時間: 13:00

[9．1機場] 文宣集合

GoogleDrive: 91機場文宣資源 (手足有新貨話我知，會Upload上去)

#推到有英文文宣#
#黑警還眼 #612 #721 #811 #823

推

對敵人仁慈=對自己殘忍